觀塘功樂道 露天車位出租

2500/月
意留tg

功樂道咁多車位都要2500? 仲要露天? 咪玩啦

睇下好唔好泊先
萬一係碧麗苑最近閘個位就仆街